［感恩節］有冇人等緊Black Friday 呀[3]

上個POST 爆左無人開

等緊stockx同 ssense

Pish

有冇人睇superdry,啲褸款500幾就有件幾抵屌

有人開左
[感恩節]黑色星期五(3)

我仲係咁搵black friday
去番個邊啦咁

有無sound bar 有平

assc有冇平

有冇巴打開團買publish,做緊半價， 夠100usd先免美國運費

Jogger係咪冇半價？

有

半價係幾錢？

有無人買左LEVIS？

佢話PAYMENT DECLINED，但係信用卡又SEND SMS過左數，即係點

原來legacy jogger 冇得半價，
如果sprinter jogger折左就42usd

我上兩星期先買完 有朋友話拖貨拖得好勁下

lm

原本諗住等display card
見到Amd R7 1800X 平勁多即刻狗衝左
今個月睇黎要食面包

where

官網
Code:earlythanks

我想問paul smith 係唔係冇減價 想買個card holder 但係見佢又企硬 110磅

有無巴打會起end clothing 買野
想搭單買Adidas Originals Stan Smith鞋

Endclothing夾單可以tg 我
已有3個夾 不過唔知佢幾時先岀優惠

買左個philips shaver

Philips 用過之後永久Blk list

買左邊隻

5000 s5210
好似都okay

四五折左右

Panasonic Arc5 早排試過99USD 而家又貴返

下，開始咗喇咩？
有無人可以話我知係幾時開始

用緊
好正

Tory Burch 官網滿usd$250再7折
Sale item都用得 部分產品有exclusions
有冇巴絲夾單 仲差usd$131就得了
留tg

有冇巴打係adidas us 買到野

我用buyandship

hsbc 同dbs卡都買唔到

話我unsuccessful

而家149 啊

睇下過多日會唔會平

adidas us 要美國信用卡
一係你要用代購

想買部SE 129

係zanerobe買咗2條joggers 7折完都好肉赤

搭單賣legacy joggers 28 navy Oliver
$300條 買返嚟肥咗著唔到
平過BF!

TG: jasonhkg

我 可以留TG?

有無人係adidas Us用到bns ??

想買see by chloe / chloe手袋係邊間買好?

如果有巴絲打買 可夾單

有沒人知邊到買GHD 捲髮器最抵？

germin錶係邊買平?

買左呢隻.. $299

部Chromebook都幾抵屌下

chromebook好似好多野做唔到

--> 解像度為 1366 x 768
電子垃圾, 買左一定後悔.

買 chromebook 主要黎上網, 用 android app
做公司野, 可以 remote desktop.
去旅行, 一流..

其實, 睇你點用..

249 考慮入， 299 就有d 貴

但1.19 kg
都唔輕…

咁你慢慢等...
到平時, 又變2手科技..
你都唔會買.

無計.. 要娛樂行到 android app
chromebook 暫時係唯一 solution
鬼叫 bluestacks, x86 emulation 行得唔好..
唔係買 notebook 都夠用..

所以我一直都無呢d 錶

想 fenix 5, 去呢到睇睇. us$400
Promotion code: GARMIN20

Nike 同 Adidas 鞋邊度抵？

你地今年諗住用幾多錢買野

Adidas

我都想夾
有冇tg ??

Mine:

想買5s,但用唔到個code

想問下邊度仲有ultra boost賣

無我想要既碼

加我呀

有冇sd card平

正日係香港時間聽晚開始？

點比錢

可唔可以講多d

有無工具撚？
Amazon Bosch電動工具做緊sale

想買部文書機比老豆用下 有無推介？ chromebook麻麻地

有冇link 想買電批 平左幾多

一對6折

Dewalt都好抵

邊方面麻麻地？
Google Docs夠做啦

而家好多Chromebook 行到 Android apps
唔算太差

嘩屌 好撚平

啱啱 Amazon買左 Google Wi-Fi
平左20蚊美金

要做公司野就食得屎

有無人知us levis賣既牛仔褸size同香港門市既一唔一樣？定us果堆會偏大？

想問下買gopro去咩網會比較好
未網購過

Argos
聽我fd講有優惠

香港買仲平

Please add

dyson野邊度最便

想買萬用刀，但有冇人知會唔會送

有無promotion code?

add me

有無巴打講下sonicare 9300 同oral B 6000 電動牙刷 邊隻好啲？

我以前用oral b，轉左sonicare一排，牙既積少左

有冇人知幾時至幾時

老豆唔識android佢剩係識windows

想係jack wills outlet到買野
聽人講可以直送香港
但係點解冇香港揀?
見到有澳門但係冇香港

burberry 頸巾有冇平？應該去邊搵？

我想問下會唔會有Marshall speaker做緊折

有無話邊度電話有平？

有冇人夾sns
折完再75%off
滿600免郵費

Item Weight 6.5 pounds

ub1014

直送唔貴
Dyson都係咁運啦

日本Amazon Mastercard免運費個promotion呃鳩人嘅
9點開始9點就本週優惠碼使用已達上限

會唔會係日本9點

做咩唔琴日買
滿5000減2500Yen

琴晚零晨落左3張5000yen單

4張

同埋google doc 你自從一upload 上去果下google 就會scan 曬內容

尋晚六點喎 好撚抵。可惜零晨兩點幾無晒

5000-2500

天猫国际黑色星期五，全球妙物大赏，全场最高省500元
【活动链接】
-----------------
复制这条信息，￥dPZk07pryya￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

請問除左END CLOTHING,ASOS買FRED PERRY有折之外仲有無其他

買左10張單

miss 撚左

正一傻尻黎, 自己又唔睇清楚, 乜撚都屌左先...

如果唔係唔想買得太多分散時間送去公司既話我應該買左幾十張單
根本買一張賺一張

你睇清楚D先啦柒頭

廢事有人睇唔明 我講埋我係話緊#128果個

amazon 自己仲會拆散運 運紙皮箱都運晒D錢

最正既係預訂未出既都可以用到優惠
但送咁多次野去公司真係驚俾人斬

當我諗到可以訂game既時候， 一入個code 無晒

訂左XENOBLADE2同埋佢個特別板手制
仲訂左CD

同埋買左隻漆彈同MHXX, 每隻都係2百2左右

switch mario,一隻啱啱好一張單,同d朋友一人買一隻

有冇人買運動藍芽耳機? 求團幫手
tg: knt26

同問

有無手足想夾wiggle ub
想買對crystal white

有無telegram link 想入

個優惠完左? 下個星期五係咪冇架啦

佢自己咪係一個大傻鳩

冇

唉miss左
同一張MasterCard可以不停用咁好

留tg 我加你

我用PayPal 買到wor

有無人夾american eagle呀 滿$100先直運香港 留tg傾 夠人開團

唔該巴打

可以add埋我嗎 thanks

Allike 團，有四個人，仲有冇巴絲想join?

有興趣
tg: knt26

巴打 我開左團 但唔得閒做搞手
加你入gp?
Tg:eatshitbit

ENDCLOTHING 依家用香港版係咪無左扣稅??
用香港網買貴英國幾舊水....
但用英國網Shipping method又無野我揀...
硬要我轉香港地區

無佐好耐了清

痴撚線 差成3-4百
逼人

add埋可以嗎

ae checkout個價同佢本身show出黎個價唔同既
要收稅?

唔知㩒錯咩唔見左個gp
add 多次

有無人買到timberland？
我用bns地址唔得

今年耳機1000內邊隻抵玩

haven ca 有冇巴打夾

thank you bro

支那仔又搵食

有無人會運人體工學電腦凳
Herman Miller US -15%

一樣

[black][/black]

American Eagle 網頁同實際唔同價錢
係咪send email叫佢refund就ok?

網頁係25usd,但入到cart就31.25
點解會咁

AE我都想問 埋單個時唔同價
hong kong 唔free shipping 定優惠完左?

咩網賣dueltone racer &flyknit racer抵呀

開ac個陣set美國地址，再set ship to the us + show in usd，用集運買，應該最平

Shaver 600上下有無推介？

滿100usd免運費喎

試開ae團
tg: kokojason

Any one wants Tory burch?

有冇人買kindle paper white?

Pandora us 唔收香港信用卡

邊間集運可以運到levis

bns,用visa買就得

mx master 2s 30幾gbp 抵呀

巴打試左?

link pls

星期六落單到而家都未ship

巴打點搞埋單個價錢唔同??

Sd左email去
佢覆左啲九唔搭八既野，話咩order俾人cancel左，又話咩可能扣唔到數
諗住等佢真係ship左我先再搞

amazon uk

levis 比唔到錢
係咁error

姐係都比左錢先???
好撚閪個網 我晏就CHECK OUT個陣試過係原本個價 但係仲有野加 加完再CHECK OUT就貴左 同埋運香港無得拎WIRELESS EARPHONE

Paypal visa master都唔得

無cancel order????????

恆生visa, 用bns OK?

bns已比levis封左
岩岩用左第2間就ok

個部限時macbook有無伏

我最平都係見到黑色gpb81.88 咋喎

GÖTZE要抖六星期

wrong post sor

呢隻唔係2s黎喎

我想問reebok us係咪blk左 bns?
用visa paypal都比唔到錢

邊度? 係咪m core 果隻?

係張卡唔得定bns唔得

我同一張卡bns唔得
另外一間集運又得 比到錢 processing中

點齊d?
得左係processing定shipped?

ship左未

levis真係抵到爛
平過uniqlo
買左條501 short都係11蚊美金

用bns既你地有冇比人cut？
我比人cut左

講緊levis